硬攻係輸硬但係有必要

係一種表態